想問問有關大學借政府loan 嘅問題

利申year one fm
想問究竟筆貸款係直接俾大學定會過落我個人戶口先
，事關我學校提供咗一筆入學獎學金有部分係作sem 2 學費扣減，咁如果筆loan 直接sem2 trans 俾學校咁我係咪落唔返筆獎學金？

推

話明貸款梗係過落你銀行戶口啦大佬
一大堆資料要交 要填埋自己銀行戶口㗎

學費扣減 咁你咪姐要係loan嗰度填amount少啲
loan要還㗎 所以你點都係用咗嗰舊獎學金

有幾多LOAN幾多
總會用得著

我睇資料話會直接過俾學校
但又聽人講過話可以直接落筆錢先

之前有聽人講話係直接過俾學校嘅
我都自己交咗三千留位 有冇得攞番

問題係我都攞唔到筆錢去手

咁你又問？問學校問學資處唔會快啲？

係直接去左學校

咁我依家咪攞唔到筆錢要等到畢業先賺翻
我諗住筆獎學金係用黎做大學生活費㗎，依家咁咪冇左一筆，我反而唔驚畢業冇錢還

我打咗電話去問，暫時冇人接，咁心急咪上黎問下有經驗人士，洗唔洗咁惡

Non means就直接去大學

你可以揀sem2唔借咁多 用咗個獎學金

咁sem1 已經俾咗嘅學費係咪冇得借翻政府錢攞？
我明你意思，不夠我係想攞埋嗰筆獎學金做生活費，然後學費全數攞政府錢俾住先

你話獎學金sem2先扣數 你可以襯呢段時間問學校有冇得拎出嚟 你用non means

另外 如果你係借咗$42100 即係全額
政府幫你畀完sem2學費 按你咁講係 政府non means 畀突咗條數 學校應該會退返畢錢畀你

總之問學校finance office一定好過問連登仔

好，唔該巴打，幫咗我咁多辛苦了

你24歲year 1 fm?

唔知wor

假膠

UGC non means先係直接過俾學校

Diu
:(